我們還未失去任何東西

革命一日未完,
就算踩住兄弟既屍體都要向前行,
行上前線既兄弟,
都係為左同樣既目標而奮戰,
離開左既兄弟, 即使失去左生命,
但佢地既目標一樣好明確,
佢既意志會留係我地心入面,
只要我地一日未放棄,
我地就無失去到任何野!

大家都為了這場革命, 拼上了一切
我還, 還未失去任何東西

官 商 鄉 黑 警, 我地一個都唔會放過

不要停下來啊～！！！

前路幾難行都好, 總有翻盤既機會,
只有放棄既時候, 先係真正失去,
各位兄弟, 堅持到底

呢幾張圖, 我唔識點形容...
只係想睇到既人明白,
我地只要肯企出黎,
無任何力量可以阻擋到我地,
群眾所組成既政府,
無群眾既支持/默許,
只會步向滅亡

立場一致, 為對方背負不必要既伽鎖,
可以死, 但唔可以輸

唔好放棄, 放棄既當下,
就勝負已分

伽羅bb你死得好撚慘

兄弟既離開, 唔係要我地灰心,
我地要做既係變得更強大,
傷心難免, 但喊過之後企返起身,
我 地 仲 未 輸

一齊向住目標努力